[血的教訓] 邊條食屎狗再吹雞去港島就係叫手足去死

黑警濫捕成性
幾多香港市民只係行下街都在銅鑼灣, 中環被黑警老屈非法集結

但你睇旺角班手足幾撚勁

證明港島對班狗黎講真係主場, 又重防又熟路
相反九龍真係成效同安全度都高好多

正式宣佈一切抗爭只在九龍新界搞
港島堅係危險

PISH

on9 只係狗力今日集中哂係港島
你咪試下狗力集中哂油尖旺一帶
咪一樣危險

咪臭係

其實都冇用 今日主要目的係圍立法會唔比佢推垃圾國歌法
轉旺角就冇左個原意

不要屌老母
試着說：「建議下次出旺角,避免港島」